香港係懲罰勤力既人

我相信好多香港人都係咁

無父幹出身基層，努力讀書揹住學債向上爬到中層，私樓供得起但無首期，公屋無份居屋抽唔中，稅又要交但一滴福利都無。

相反，懶人拎綜援上公屋無負擔，享用福利。

點解，點解要交稅養班懶人，勤力既人乜都無仲要係身上拎，活係香港真係好辛苦。

賣礦機 sell倫敦金

牛夠勤力啦

所以港奴鍾意返工唔敢反抗